[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #95

C9

又黎

仲有咩jg 出

c9

繼續Singed

到底首搶凱特做乜

又飄移

Don't chase Singed

singed free farm

點解唔出吶兒

繼續

大陸仔自己友都噓

1隻singed送返we返屋企啦

哇屌
樹人薯格

singed 啪啪啪

後面個豬西

上呀師奶打佢老味大陸仔

C9又嬴

阿BEN總是要犯iBOY的錯!

最唔想一隊嘅組合

C9頂唔頂得住Cait jayce

毒撚真係咁正咩

櫻由羅

xiye真係c9希望

終於唔要龍獸pick石女

食過番尋味

劏房妹

放哂大坦

又放singed出黎
On9

悶到喊既陣容

又毒撚

關你撚事咩

1仔咁解

WE前期陣要來了

杰西

jensen都有機會
sneaky就輸硬首塔

你識撚打咩戇鳩

957 個pool比人睇串哂

竟然講廣東話加油

錯左post fuck

quote錯

但呢2隻野後期嘔心到

代表小小地3-2贏你一場

樹人jg前期唔會做野
出下黎兇下就算

專心睇師奶先

入jensen我信

冇左基佬招大 好似有機會比人撚

NA LAST HOPE "XIYE"

sneaky 又要carry

sneaky

要出殞落了

原來係3-2 = 1
長智識了

又show牌

惡撚到

立一立flag

今次玩聖誕SKIN

樹人打野會唔會太被動

樹人會唔會閃現綁兵

c9 early game要頂得好辛苦

In 炮娘 We 柒s

雷之閃w大兵

靠J4 JENSEN

行行企企做下視野 下路壓爆

呢場WE贏 你信唔信

in impact we trust

跟住都係WE贏

Jensen有機會可以clap faker啦

如果唔係c9贏，就we贏，應該係

唔記得係咪有年世界賽毒撚差啲有skin拎

S4 SSW已經係佢啦

looper

攞左啦 SSW

係咪ssw singed

咁樣反殺

na dive

957

係喎

中路ignite jayce 咁惡

Impact

唉
挑唔起佢

EQ大早閃

聽到支仔係度叫叫叫就想we輸 希望師奶呢鋪爭氣

回塘了

笑4

fail eq flash

哇屌 合約佬

無啦,主流坦jg都bam曬

Jg flash失敗

Contratz

J4

上下爆線

eq閃...

singed同talon最靚

Dive?

屌你sneaky daddy又輸
3:1 we win

勁

今場要靠sneaky舉

痴線

Ad 坦塔

sneaky 呢吓靚喎

EQ FLASH FAIL 送埋頭

jayce

鬥7dive

靚juke

jensen比人撚左一波

Show狗牌立flag

XIYE SHOW牌做乜.等輸

Xiye eq

WE Zven

將就下 ok?

好似小學雞咁贏下線都舉

屎野

Singed作用會細好多，冇得斷兵線再落中路

condi其實駐上會唔會好過駐中

jensen 知道，要clap faker就必須贏
他知道，show狗銀牌是沒有用的。

contractz 今場太急

DLLM J4柒夠未

C9條下路竟然頂到

國人總要重複同樣的錯誤

紅隊singed難proxy好多

即刻SHOW俾你睇
露一露面就食個閃

Show個牌都要叫

今場應該係靠中上？
點睇？

我大SNEAKY要CARRY了

Sneaky 要carry 了

SNEAKY

c9靠xiye
we靠sneaky

sneaker 又贏

C9 bot

史力奇hater 站出來?

Sneaky

sneaky in lane

SNEAKY DADDY

屌 jasen

C9 3:1 WE

Sneaky個盾仲厚過條血

sneaky終於燈到成才

we

WOW BOT 2 for 0

今場玩singed
洗唔到cs了
打出奇不意就得

Caster: sneaky in lane

聽講mystic好勁

Jensen a錯人

Sneaky都生性 C9 3:1

sneaky win lane?

Trist OP姐

C9 BOT 贏線

死馬嬲

Lulu 未lv6

auto attack click 唔中

咁都殺唔到jayce

你夠話Tris冇用啦柒頭

contractz 太撚急
jensen要等CD

要carry了

Janna個盾厚到

SNEAKY IN LANE

又話c9 bot 爆線

俾樹人頂左招

冇野講

SNEAKY又比連燈燈上天了

樹人玩得幾好

Tris又carry sneaky

換ZERO啦,BEN真係好撚廢

連sneaky都燈到雙殺

MISSED AUTO

最冇腦嘅英之一黎

第一場隻風女好勁喎

呢下傷

邊個仲敢質疑SNEAKY?

加埋光盾係大半條血

jensen

唔關事架
係SNEAKY勁姐

tris carry (好似係

炮娘呢個版本咁屈機班職業玩家都仲未發現咁...
上次MSF對SKT已經因為咁輸左出局喇...
真係旁觀者清, 當局者迷!

屌電話睇到限速

可否報一下殺數同經濟差

其實真係海軍鬥水兵
d分析何來3:0 we win

SNEAKY條PATH

師奶 師奶

真 win rate一定高到仆街

janna 真係幾屈

國人渣油

合約仔好進取

impact carry

拎晒janna+trist

sneaky都變carry

得炮娘得天下 唔講了

靚閃

好 女警前期玩完
進入垃圾中期

合約知道top dive柒左
努力make play
相反柒sven

一陣又有傻西衝出來咬你話唔關tris事

NA LETS GO

殺左最TANK果兩隻

cho個tp位係咪fail咗

其實都啱嘅 穩打入後期好難贏

廢柴sneaky都玩到咁就知啦 仲有人話佢廢

C9 4:3 差唔多$

笑撚死, janna+炮娘 連廢柴都打出風彩

可能佢見上次BANG用女警屠炮娘

3/0/2

we 點解要送頭比我地daddy？
諗唔明

炮娘302你奶野

957 tp埋d on9位

C9 兔仔算係咁啦
另外2隊就失望

keep住度氣唔好好似game1就好了

克黎思妲勁定炮娘勁

WE真係好on9
第一隻爭警女

燈下燈下NA第一次四強黎了

out of lane又係第二種廢

應該唔會有機會見到

傻鳩

Jensen

香爐炮娘無敵

一播完個鳩屎廣告sneaky就食春藥咁

Xiye

In 炮娘 We 柒

又燈

呢下Janna 風滿分

Jensen溶左

三打三，得ad互打。其餘2個比盾

投啦

點解we 唔玩炮娘

SNEAKY勁了

WE個下路正常可以推爆對面
係自己失誤冇得講

Thanks

自爆

xiye

WE 垃圾到笑

NA LAST HOPE XIYE

Daddy

JANNA OP

再講多次, Sneaky > Mystic

史力奇要威番次了

xyie做乜9

tris 打哂了

炮俠

肥到sneaky都變carry

前者勁好多
贏線 贏龍 開戰 求sup

千里送人頭

史力奇係垃圾

樹人勝率有幾多

SNEAKY 5/0/3!! 大聲D話我知NA第一AD係邊個

5/0/2

風女又carry多次

janna呢下

503

話緊上面3條友carry唔關佢事 = tris廢
成班傻鳩

Janna屈機到

型唔到30秒又送

Janna

屌你老母

下場啦

Sneaky 503

xiye亮牌

xiye一show即刻落下路花式送頭

邊個再笑鳩SNEAKY DADDY邊個就係鬼

超級4保1 復活甲

Tristana養到肥一肥

Sneaky Smoothie

5/0/3

克黎思妲應該可以係sup 出香爐前打到下路爆炸

以為自己pawn子咩

sneaky 哩D真係團戰型ad

Tristana!!!!!!!!!!!!

Show完牌咪送頭

咪燈啦屌

克啦
100% ban rate

we wor...

未到15min 503Trist係NG都未必見到

風女屌你老母

我想問依家大清勁啲定屎力奇呀

c9
we 真係好廢個死tb 夠膽話lpl 最勁we

又吹奏

放哂兩隻下路最勁既角

明明係janna 太OP
D人比credit 係SNEAKY
SMOOTHIE 真係好撚慘
carry 垃圾但credit反而係垃圾

janna真係cancer

WE 得中可以打下
不過NA THROW TIME

岩岩係咪有手足屌SNEAKY 廢, 最好換人

smoothie

佢食白爐重恐怖呀

呢個風

trist+janna=cancer

抵啦杰西

MAOKAI已變廢英
嚴重落後

花式嗰隻

中路bm人地 跟住去下路比人outplay

講緊tris隻英勁你又話三條友carry唔關tris事

弱智仔

當Sneaky打到5/0/3就發覺呢個post好多巴打唔見咗

琴日uzi 19/3/x都輸
睇定啲先

c9打得好好

Joyce

na last hope xiye

smoothie 真係幾勁 每下都做到晒支援

明明係xiye carry c9

WE千里送人頭

完全係隻janna護住佢
sneaker除左避果下eq基本上係企係度a

仲要好Q

頭先果波靚到

招q靚到

In we, we 柒

xiye = c9第六人

SNEAKY己經9打都嬴

吹呀吹

又lead 5k之後又throw

c9 xiye

為左搶薯格樹人

收皮啦 咁撚廢

Trist 呢個英好邪

其實睇C9今日第一場個陣前中期但拖到咁後期都同到WE 55波
今日個狀態應該幾好

20 ff啦

起風了

janna吹得靚到

janna 真係op

邊個再笑鳩SNEAKY IN LANE邊個就係鬼

坦又坦唔起 招大又比singed輕鬆飄移

吹死人喇

一有頭就stop唔到

對面下路無左kog 好打好多啦

兩隻疊戒指

c9 會唔會2:1到

JANNA = FREE WIN

今場唔會輸啦c9 個陣後期仲勁

LPL剩番一隊

c9 3:1 we

太冇腦

xiye係中路show完牌落下路又柒番

Smoothie係我架

樹人真係改到好廢

Maokai JG根本就係廢, WE扮靚PICK

抵你啦WE, 搞到我隊TSM出唔到線

MSF

三隻都出過呀

唔簡炮娘好BAN左佢喇, 正垃圾隊伍, 出局既話真係抵撚死

5-kill Sneaky

下場應該唔會放TRIS

收聲呀屌你老母

勝率高到

ap singed

唔簡炮娘都BAN左佢喇, 正垃圾隊伍, 出局既話真係抵撚死

一直唔覺樹人勁
得個坦字

lm睇sneaky下場冇trist玩又打回原形

要贏線先勁
唔係做唔到野

我想問下上面條bar個到 隊名同塔數中間個符號係點解？

儲夠6隻就自動贏game

他知道，坦是沒有用的。
傷害我來打！

毒撚拿拿臨出冰杖硬開啦

We個教練真係垃圾
打左咁耐8強
都知炮娘咩料啦
仲放

Trist 兩件

Cait 0 件

we bp完全同c9冇得比

咁就gg

5/0/3 vs 0/2/0

龍

sneaky唔好自爆pls

咁呢隻英就係counter mage 回血回好多 同cc既坦 你想佢點

我地LPL既風格就係無腦沖 S5LGD唔BAN魔鬥就係一個例子

無盡電刀 3下射死cait

uzi on9坦塔坦到死左

神秘5shake玩呀

SNEAKY唔係好撚勁架咩?
仲咩又怕佢自爆

個場靜到呢

首搶Cait 真係痴撚線

佢主要真係靠隊友

破塔殺人一次滿足 PICK我啦

TRISTANA

Trist 17分鐘兩件加鞋

無乜邊隻頂到

C9 2:1

真
明明係Janna carry

重有得走佬添

弊在佢坦起上黎招被動回六七百血
指定CC,招大範圍大,逼戰勸退一流
但一定要打線,JG輸出唔夠發育太慢

前幾日話c9贏唔到1場果d唔見哂既 出黎啦喂

是日笑話：贏game唔關trist事

辛吉德既時代黎啦

光盾加珍娜e 痴撚線

但JG就無乜用

咁都斷到

we 會 3:0 c9

毒撚呢個pick真係唔錯 上路基本上都係坦互農
jg又唔會投資落去
可惜其他隊唔敢出/無諗過

佢唔係選TRIST LOR

如果個下石女有大應該完左場

如果下場BAN左心急急會唔會出熊 都有得兜人返黎

3捉trist cut埋w都殺唔到

janna

sneaky又比隊友carry

CAIR 仲未有大裝

今場睇得好舒服, 唔洗聽班支那仔喺度鳩叫

唔ban trist都ban janna 啦

琴日rng玩野先輸 唔好拎黎比

死老豆咁

sneaky兩件大裝 mystic一件都無

說好的前期陣

今次好咗 有用summoners

sneaky 要點先可以證明自己

開巴龍打得太慢啦掛個陣

圖書館戰法

熊q加速其實幾慢下

We d pick柒到

we個陣想點 又唔前期又唔後期

岩岩肥仔撞牆

雙循條血突哂出黎

mystic kog only?

真，kda player

impact已經unstoppable

熊仔唔夠毒撚煩膠

Xiye 個電磁炮rj

sneaky都係

垃圾WE

2件半vs半件裝，呢場冇死啦

個教練係咪弱撚智架?!

萬里長城

200iq wall

tower 6:0

c9 2:1啦 c9唔throw 嘅話

JENSEN WALL

可唔可以比多d鏡頭辛吉德

勁撚到

C9加油!!!!!

this wall

個牆

20分鐘龍好似紙做咁

Free Baron

jensen iq 200

最好第一身

咪撚燈

喂, 氣氛呢???

關懷毒撚

等睇之後we連贏兩場

trumped

停唔到毒氣佬會好撚慘
聽吱吱聲聽到生CANCER
成條LANE都係毒

J神唯一德政

唔好又心急亂塔殺應該贏到

Crowd muted

22分鐘 cait 終於有電刀 +BF

cait呢隻野
一落後就好難追翻上黎

用炮娘都可以輸既TEAM真係可以執柒左佢

打穩今場C9就贏.
堅持住

聽講WE發明左套CAIT+LULU快攻陣打爆炮娘 但係020既喂

廣州國立圖書館

try hard左呢場 今場抖下

唔好拖，吸取教訓！

會師鳥巢？

想大家唔好笑我地最強ad mystic

樹人

c9 3:1

屌你呢個大都吹 有邊個唔識開黎阻路阿

想睇佢撚狗

睇左cody sun 同最偉大既DL玩tris未

condi

???

CONDI

我jensen clap 硬faker呀！

其實trist世界賽暫時都係55%勝率，做咩講到pick親都贏

we咁樣準備番屋企

樹人痴埋坐

千里送頭

希望手中們手下留情

哇, 仲廢過我啲銅牌fd

SEVEN真係唔係合約仔個皮

樹人比自己招技帶走左

咪搞串個party ok?

D 觀眾係咪走撚哂 咁靜

下場BP會唔會又BAN撚哂D AD英

上場的確係上中JG 3個人carry
傻鳩不願面對

pick辛吉德又唔洗驚你pick 曹格
今場仲要pick埋樹人控辛吉德
下場應該ban啦

we響起歸家的信號~
oh 佢哋已經係家

圖書館

8強差好遠

riot個聲係咪整番好?
無哂人聲

好柒 唔敢睇

個場靜到哭喪咁

好賤

有無巴打這講下
隻毒撚 個作用係邊？
點解好似幾決定性咁

Impact 毒撚= faker 雷兹？

手上同手下系冰島?

都係你個句贏game關tris撚事好笑啲啲🤤

輸到無癮

系

樹人脆到紙皮咁

事實就係上面3條友carry

走晒啦

計play-in???
group stage win rate一定唔會55% BO

好波

mystic 把ie 要出幾耐

C9超額完成啦
諗住佢地得16強

d觀眾去左食飯姐

咁都殺唔死tris

咁都唔死

C9教練以前係EDG 一早跟廠長學野, 知點打爆WE

55

impact神救

janna win the game

連無盡都未有玩條jer咩

impact

炮娘不死

C9 C9 C9 !!!

C9終於成功幫TSM報仇

mystic一件裝都無

靜撚到

NA LAST HOPE

好撚勁

24分鐘
邊隊係前期陣

痴線 炮娘加風女點打阿 咁都要屌Mystic

WE 拎前期陣俾人20FF
羞恥PLAY

6/0/4

support又比人無視左
smoothie 好慘

喂！琴日話3:0 we贏果堆呢？

棵樹比人秒

總放炮娘呀

NA第一個4強黎了

銅牌仔覺得頭多就係carry個個
無視Janna點carry

我地最強ad有2件裝喎

場下個個死老豆

WUHAN LIBRARY

SNEAKY 真係C9毒瘤

下場仲唔ban singed?

25分鐘未到就gg啦

88 WE

屎夜亮牌係咪會比人屌死

sneaky真係企係度a都唔死

完場都冇ie

impact呢下世界級

好靜呀

第一場唔比mystic硬換既話3:0

MSI輸G2
世界賽輸C9

SNEAKY CARRY

炮娘勝率13-1？

Smoothie bb留番比我

c9都起碼識得end game
唔會無啦啦throw咗

毒撚真係神救

Sneaky senpai

關signed撚事

我唔理c9最後有無入四強
笑鳩左大陸仔先

可以比zero我未

今場Sneaky係咪打到Mystic老母都唔認得呀, 請回答

janna呢隻臭鮑魚真係唔撚放得

唔好咁大聲住

讓我們恭喜WE

真係睇唔明點解仲有jayce出現,今屆個勝率有幾多?

而家連sneaky都生性 好難難

係廣州

impact個下真係世界級

前期comp 比人25min end game

cam man咁大整估
影住恭喜WE

單殺又亮牌 大陸仔心地唔好

上面3條友Carry->trist唔勁

logic 404 not found

WE係咪要學SKT臨尾追2呀？

邊個拎炮娘邊個贏
13場贏12場
唔知邊場輸左

又要ban ori
又要ban singed
又要ban tris

又話WE隻AD好勁既

一早講左炮娘狗閪英

馬份比起上黎
肥仔勁好多

亮牌者輸

我係笑大陸仔7，c9入唔到關我撚事

今場珍娜個盾勁重要
不過傻鳩們淨係覺得係因為tris勁

C9又贏

應該出了

直頭順風lead 成10k梗係壓埋入去打, 係d 台仔隊先會回城

廣州圖書館

會唔會好似MSF咁 應該會好SAD

完全唔明d 大陸人都捧呢隊垃圾

歐美最後希望

Trevor Henry‏已認證帳戶 @RiotQuickshot 2分2 分鐘前
更多
How I feel when @Cloud9 are 1 win away from being the first NA team to make #Worlds2017 semi finals.

impact真係

We反cup3:2係100%既波

singed唔洗ban既

吓
呢句係你地講架喎

上路大坦meta 對線唔驚
jg gank唔到
打會戰煩 無硬cc比人捉就仆街

亮完落下路送頭

daddy

最強AD Mystic係咪唔識玩Trist

we就快做史上第一隊係S賽bo5輸NA

Impact好撚勁

連登支那LPL fans呢???

台狗仲好意思高潮

fw 一定推完兵營就走

前期陣 俾人禁住嚟打

We pick maokai jg 已經輸一半

Trist勝率幾多話

impact好撚勁

C9 入唔到都唔關我事
我剩係想睇大陸輸

食屎狗根本就係垃圾

有得揀先唔揀炮娘/珍娜
抵撚死啦

仲有人話we勁過rng
連c9都屌打你呀

xiye真係na最後希望

係時候反cup

na最後希望

亦都有傻仔話揀炮娘一定贏
唔關人事

singed 兩隻死戒咩玩法

話WE 3:０嘅人去咗邊？

訓左無睇
G2G3點贏

強國唔練carry top lane既話
佢地繼續PICK SIGNED出黎撚狗架喇WO

睇到支那輸好開心

睇返數據原來炮娘60% WR都無
反正JANNA 70%先係最carry果個

WE今日真係輸呢2樣野:
1. on9仔BEN亂咁show牌
2. on9教練幾乎弱智既Ban&Pick

係時侯進駐百度

依家搭車上廣州睇仲黎唔黎得切睇第五場

係，最想睇圖書館

其實揀女警有咩優點 就算無AD玩都唔會揀女警啦

講個笑話 首搶Cait

我大WE讓緊你C9咋

成班都傻鳩嚟

c9個教練係咪以前韓國某隊的上路黎？

仲要兩場屁佬

聽講WE係LPL最強

咪咁大聲啦

係囉 應該要岀夠3隻喎

個下唔好講tim啦 個場靜撚哂

CONDI 條大陸仔係咪比人吹大左?

屌你

比個TB燈到連NA都打唔贏

最勁梗係我地廠長啦=.=

下場xiye唔該生生性性 carry埋我na入semi

janna個盾厚到真係望到都唔想打

we係輸比c9 xiye

好似imt 先係

真心on9 那來的自信blind pick cait

保sneaky保到點都死唔到

第一場

今日開打前好似有個支那人舉板寫住恭喜we3:0

ban singed無用啦
impact根本隻隻都撚得掂
仲有潛水佬個啲用

選隻cait先真係r撚爆頭

大陸個女主播做咩想喊咁樣
俾na 打贏姐

We營運唔夠c9黎

只要海洋之心唔好燈, 就有得睇支那輸

impact同smoothie真係做到野

垃圾BP

c9個教練以前係lck上路嚟
仲係好勁嗰種

請xiye保持水準

唔見條傻鳩上去用炮娘
睇你贏唔贏到
Lmao

lulu走位失誤比人double kill姐 女警對線尾機

真係勁on9 完全唔知為乜

要問xiye

你叫連登LPL fans情何以堪

第一場唔係扣技可以收工

咩名

一早講左，班撐lpl粉唔面對我廠先係最勁
好歹都出到第7代

驚俾人搶

8強入面炮娘剩係輸左一場實有原因既

we女警速推陣本身冇問題，但果下ben走錯位送2個頭就冇哂優勢
同埋速推陣jg揀儲樹人

有無巴打喺廣州圖書館溫緊書?

we ban pick弱智
放下路屈機組合俾人

連外國casters都知道佢係son of baron
結果

收倒風我廠游緊水翻屋企

認真 海洋之心等C9贏埋先出聲唔該

咪就係
明明係操作員問題

下年clearlove8

今年嘅group stage第一全部都無必贏冠軍嘅表現

睇下下場we會唔會放埋kalista 搶cait

毒撚100%win rate

預示自己會有第2隻戒子

最緊要係jg你camp佢都唔會影響到佢可以做到既野

大陸仔黑鳩我廠，而家佢地自己受返。

咪就係輸比CAIT
但問題係唔應該放埋風女比炮娘

仲要第3選cho
完全唔撚明想點

唔洗游啦，武漢佢屋企

Reapered

Reapered?
仲早成名過shy同flame

we快快手輸撚埋佢放飯啦

未打八強之前得43%

聽邊個on9講

We教練好似係mvpozone嘅上路
之後俾looper頂咗

根本edg 都勁過we

agger

係

Smoothie 好撚勁

點會
佢搶janna先,c9就實搶炮娘
佢搶炮娘先,c9就實搶janna
點諗都唔會係cait第一pick囉

之後咪做SSW教練

C9入四強我課5pack

佢一潛水就贏返

fw:拉拉拉拉拉

人地唔想離開家鄉姐

做左陣功課由1:0變1:2

佢會唔會俾佢d同郷斬死啊

今日有新笑話
1. WE MING
2. Sneaky in lane
3. 樹人jg

957下年去RNG啦

WE想學C9一樣玩快推

跟住又話韓援係演員

呢到冇人識你呀神父

上年edg coach? 唔記得左

bam鳩曬邊度仲有坦jg選
選隻李星話唔定仲好

分析台個tb

讓二追三

拉拉拉拉拉 回城

笑死

下路個下先r 後q 好勁

C9係時候禮貌讓翻場啦

4. Blind pick cait

TSM lose to this

好似15-16係edg

we收皮前俾957玩場kled啦屌

究竟TSM FW有幾廢

屌你老母下場再首搶on9野真係抵撚死

4.xiye

速推乜鬼，自己前面同人2v2 死鳩左啦，推老母咩

MYSTIC 屌打大清

Maurice‏ @Amazingxlol 2分2 分鐘前
更多
WE's draft plan for game 4:

Don't pick Maokai

Sneaky: GG my dudes

GG my dudes

Sneaky in lane 直接打穿

無俾人3-0咪算係咁囉
WE

係囉

WE輸三比一返唔返到屋企

冇可能

5.追辛吉德

大清算把la

xiye唔笑得，佢真心幫鬼佬
要respect

maokai jungle.
出自homme個腦真係

花式送頭

Homme打S3世界賽之前退役
因為嗰陣佢已經28歲
之後一直留喺samsung幫Mata佢地拎冠軍

呢2隊係垃圾，但唔好攞bo1同bo5比啦

GG MY DUDES

勞改

點簡都唔係簡樹人啦 真係唔知支仔諗乜

有名你叫四幻神
不過TSM同G2都會話自己打BO5好撚勁
打BO1好屎 無機會比佢證明

似係

#C9WIN

今季係咪最快呢場

中美外交關係交比XIYE架喇

跟本唔秒左佢先就好煩，吹風可以斷好多突進技cd又快，大技彈走人又得，用黎回血打第2波又得，又長期比盾

t0嚟架大佬 非b即p

WE5條友係咪特登輸比C9搏拎綠卡咋?

sneaky>>>>mystic>>>>>>trashlift

問下我廠咪知 人地喺自己地頭輸啦直情

唔好好似msf ah

ESPN: WE排第四

多得Lulu個波唔少啦, 個頭有炸彈仲要行埋去Cait到
拉埋隊友落地獄, 抵撚死

First pick cait
人地搶晒janna j4 trist

想快推第一選cait
但又第3pick隻曹格出黎
我銅牌仔真係睇唔明個套路

WE 3:0

最快緊係lz khan狗頭

想睇多場辛吉德
我覺得呢兩場仲未見到辛吉德發揮真正既play

g2 msi咪收左we皮

讓二追三大家先有樂趣 大家定d

佢笑人

Sneaky 今場

就係果下ben錯位比人double kill成個形勢就調轉

邊撚個串我大c9

Sneaky 要打死你地班盲反撚

好似係打埋S3世界賽? 連小組賽都入唔到

周董賣廣告

First pick cait呢？

雷我Mystic

講起就醒起

完全無元撚對策
下場唔ban又比佢行街

NA第3種子準備入4強
頭2隊小組賽就出局

最快係LZ撚狗咁撚FNC 好似20:47搞店

變時變左sneaky J圖區

s3已經係looper

SKT式追二

WE WIN

其他support真係望塵莫及

入得8強弱雞極都起碼拎到一場啦
邊隊俾人3:0我就唔講了

佢仲要1lv比topdie撚走左隻樹精

焗住要放置play

打撚死你

比下面好冇

想睇game5

攞個炸彈炸鳩我Mystic

女警其實淨係可以洽老鼠, 其他ad 下路可以頂好耐

SNEAKY PUNCH!

揀隻gnar/jayce singed已經可以收皮啦

又quote

課咩

內奸黎 快d上Zero

homme係打完summer split就退

we明顯係想俾人快推

國人渣油呀

sneaky in lane 點解

所以上次EDG打SKT俾人反cup
係因為Meiko俾janna秒
meiko Mic chat都話自己企位好D就唔會輸

要轉隊，不了

g2 同組有rng ssg
到㡳有幾多隊頂g2個位會出到線

前幾日EU仲笑EU>NA
而家NA差一步可以笑EU笑到下年

啲主播賽前估幾比幾

SINGED唔BAN

點解唔出肥仔zero

doublelift話 sneaky對線垃圾呀嘛

頭先我細佬用我ac亂打野 唔洗理

梗係唔笑啦
多謝caster deck都嚟唔切啦

我屌你老母 仲唔換人

唔換zero C9

大ching>sneaky>>>>mystic

WE會唔會仲唔放ZERO放BEN出黎troll驚

咪燈住

其實佢有加句but he is very good outside the lane

maokai jungle真係奇怪

c9頭先最主要係前期竟然贏下路

平時sneaky打線好廢

We你ban唔ban毒撚呀

要ban singed的話 c9仲有大把嘢玩

原來咁多年我都錯，sneaky先係na no1 ad

炮娘風女

c9又贏

唔係呀
我冇睇到真心想知

放MING啦

msf夠頂啦，踢走tsm再同skt打到2:3

NA LAST HOPE逆襲

今場C9 藍隊
WE BAN SINGED嘅話仲好玩

國人渣油 3:2反勝垃圾C9呀

無zero啵

今日既勝利是屬於DADDY的

Mystic

反擊的狼煙

大舅

mystic好似輸撚左咁

mystic 比sneaky 打到喊

洗撚燈咁嘅勢頭 決賽skt對師奶

反cup啦國人

如果msf 贏左skt
四強唔同區

WE應該搞唔掂SINGED.
IMPACT識玩的英都幾多.
放GNAR/SHEN都唔係幾好

兔仔打skt都好ok la

S3世界賽係出looper 跟住輸俾M5出唔到線

老老柒柒 如果we要用一個ban去ban singed c9咪大把嘢pick

mystic快D比個妹xiye屌下先啦
一陣變超西1打5

xiye真係好撚樣衰

Mystic:屌你老母個Sup內奸黎

we後邊個肥婆走左

tilted 到

比sneaky打贏is無肉黎

雖敗猶榮啦

大隻Ｄ

有勇士舉C9

We死左rng就變左最後希望

洗唔洗用一個BAN BAN 毒氣佬

WE D表情 係咪諗緊輸左行唔行得出個會場

咁就喊 點打啊

大家都流住中國人嘅血
一齊撐WE啦

又扮得幾似喎

一陣贏左我驚果條友出唔到場外

換若風出黎打

點解支那隊啲髮型咁柒

ban黎無用,頂多都係煩住你,唔係上兩場重點果隻

流你老母

俾singed瘋狂飄移 一定tilt喎

屌見到mystic 咁款我仲以為c9已經贏撚左

屌你老母仲唔出zero. 到底ben比教練中出左幾多次

MYSTIC個妹見到SNEAKY條burrito已經濕撚哂啦
仲理XIYE

係
仲未入到鏡頭

比singed 玩弄

Janna bam

俾毒撚撚
重要世界賽

毒撚win rate

Mystic 係咪想同Reckles 爭影帝

撐你落海 自己走啦

頭先都見到個肥妹舉c9

In we we trust

痴撚線

屌

仲出BEN唔出ZERO,WE 898

༼ つ ◕_◕ ༽つ C9 TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ C9 TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ C9 TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ C9 TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ C9 TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ C9 TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ

" highest NA achievement in history "

走啦支那仔

singed咁多counter 洗乜ban啊

BAN TRIST

呢d 元老級玩家真係champion pool好大, 咩嘩你問我閪? 唔知喎

go to beijing

打rank都未試過俾毒撚撚
點解

你咪燈住先啦

終於ban

佢應該覺得上場輸佢

༼ つ ◕_◕ ༽つ C9 TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ

bam左

xayah打kog?

MysTILTED LUL

impact真係乜9都玩

JENSON 拎球女都OK

MYSTIC: 屌你都未練過打毒撚 玩撚咩

即刻轉去支那台

xayah

大陸個賽評叫WE拎法洛士

反觀soaz

C9揀人快到

現場c9 fans全部真心粉

強開對反打

又出j4 到底今屆j4勝率有無30%

大家唔好再笑Mystic了

bam cait放kog pick xayah

咁撚多人撐班支那狗
冇撚病呀

soaz好多元化架，李星上路都出黎玩過，廢咁解姐

WE可以放暑假了

13億人都唔多咩

BAN SINGED

見到豬女taric仲pick kog
仲要硬食ori ban喎

we撚識對咩 俾人飄移咗兩場啦

終於很ban

頭先果幾場？

BAN 毒撚

撐Mystic炸

singed bam

夠啦夠啦

唔好再講

完場先吹奏啦

無保護sup都照簡狗

仲走去嘥BAN 針IMPACT

旁述笑咗出聲

WE今場贏啦

hans sama隻xayah打爆大清隻kog

可以Pick ori

冇辛伯玩

諗好，唔猶豫係好事黎
希望keep住唔好膨脹

叮叮叮叮

咁撚麻煩 唔bam唔撚得

留意到會然 摩兒迦娜 針系巧仆街 竟然敢串禾地MYSTIC

拎SKT JAX 打到你收皮